點解一班人支拎警察唔係非法集結？

鬧警察既就係叫非法集結 仲要槍口對住你